{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009289",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 아라파니펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合には、当該ペンションでの入室を拒否されることもありますし、その場合にも払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式の調理は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 入室を利用する際、スパやジェットバスを利用する際は、ペンションで備え付けられている入浴剤のみを使用するようお願いします。 もしお客様が用意した入浴剤を使うと故障することがありますのでご注意ください。 個別バーベキューを利用するには101号と102号は共用バーベキュー場を使用でき、201号と202号は個別バーベキュー場を利用できます。 追加料金は2~3名基準で20,000ウォンであり、1名追加時には5,000ウォンの追加料金があります。 バーベキュー利用が不可能な場合は、強い風や雨天と判断されます。 ペンションにはメゾネットタイプのプールがあり、駐車もできます。 ファミリールームもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "入室人数が最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合には、当該ペンションでの入室を拒否されることもありますし、その場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に関する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式の調理は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "無分別な行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、返金は可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違っている場合、予約はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスを利用する際、何を使用するように指定されていますか？",
            "answer": "入室を利用する際、スパやジェットバスを利用する際は、ペンションで備え付けられている入浴剤のみを使用するようお願いします。もしお客様が用意した入浴剤を使うと故障することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューを利用するにはどの客室を選べば良いですか？",
            "answer": "個別バーベキューを利用するには101号と102号は共用バーベキュー場を使用でき、201号と202号は個別バーベキュー場を利用できます。追加料金は2~3名基準で20,000ウォンであり、1名追加時には5,000ウォンの追加料金があります。バーベキュー利用が不可能な場合は、強い風や雨天と判断されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "ペンションにはメゾネットタイプのプールがあり、駐車もできます。ファミリールームもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 632,
        "QA": 825
    }
}